借意攻cga 既悍匪

你要咩，講吖嘛，落去送你，出嚟示咸多數係唔等錢用㗎，窮你去塭嘢撈啦，影袞晒一代人， 不過你多數係鬼嚟㗎啦 讀過下書呀，有小知識呀有少少文明呀都知道咩做得 咩做得咩唔做得，你唔好話入面有女順便閃吊埋，知唔知我呢啲冇乜學識嘅男仔 我哋呢啲冇乜 學歷 吹雞去打人呀 見到人跌出部電話或銀包我哋都唔會執㗎， 知唔知點解呀，講個刑期你知啪 拳頭波 傷人39 罰錢多 刑事毀壞 我暴力行為嘅底 多數係 罰錢 如果啲兄弟聽你咁樣講真係去做嘅話呢？以下就係呢個日期啦 非法入 屋企 行劫罪 住宅 67年倒地鋪平啲因為多数入面無人但這間開廿四一定有人，所以當往屋一樣 ，如果你認有了3份1減番到監房又有三份一減最多堅现36個月，但提吓你，入到去人地問你衰乜，你話 自己打在力好了友要比人知你偷隻滑鼠比人, 我包 硬你個花朵一定以後叫做滑鼠大盜，

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台